建議大家擺食同環保撚合作的餐廳

班環保塔利班啲要求越來越癡線
點解冇人出黎反鳩佢地

不嬲唔食快餐店

環保唔緊要 你有野代替就無人屌鳩你班環保撚架啦

連燈仔不嬲燈力驚人
乜撚嘢都越屌越紅
而家仲話要玩埋罷食就知更加不得了

快啲揾人整個list出嚟
睇吓邊間餐廳個集團有上市
然後跟撚住嚟買
呢鋪想窮都難

擺低啲食物？